[ 突 發 ] 跟住做香港人一定會贏

Sorry 呃左你哋入嚟
不過我覺得 而家成個觀感 都偏向負面
想提醒大家 如果要開post 建議都係攞返啲正面啲嘅標題
明明我係twitter睇都冇事嘅！

今日雖然不完美 但我地仲有時間改善
一定唔好俾人分化到！

不割蓆 不分化 不譴責

香港人 加油 反抗

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

文宣緊急法，勇武養精蓄銳，永遠不會割不屌，只會補鑊！

香港轉咗入大直路啦，唔係依家先黎炒嘛？

內容正確
可惜係標題黨

推

團結！

兄弟爬山

唔好被分化

做自己覺得係啱嘅野

推俾外國旅客 咪俾黨鐵賺錢

[18區開花] 一句講晒，聽日一點定八點？

多謝幫推
唔知幾時會比人禁言
已經比人REPORT左洗版

「認真」各位手足 借東風啊！！！

麻煩幫手推